藍志森就香港群眾慶祝李私煙死亡一事有新的膠論

起手式,藍志森又係標榜自己好撚理性去奚落群眾
仲不停LOOP
你班人唔好以為得藍絲先會中(其實姐係香港左膠果種覺得你無口德就咒你全家仆街死的做法)

條友已經唔係第一次,有D100觀眾PHONE IN 屌黑警強姦私刑
條死仆街立即剪布仲串9個觀眾無證據, 串完人仲玩CUT線

恥笑李私煙唔等於無理性

香港警魔淫辱,殺害未成年少女
而李私煙為中共的狗屎餅成為狗隊的護旗手, 呢個女人就係出賣整個族群的敵人

吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協。話泛民為利益既都係無知幼稚，人地唔做議員大把世界啊！人地議會抗爭孭哂刑事罪，你班所謂抗爭派本土派入到去敢唔敢啊？

有埋片絕對無屈人

吳志森呢條柒頭廢老

成個D100我最撚憎就係吳志森同廢老Q
當日港共屈示威者暴動,最大力落井下石就係呢兩條友

藍志森果班死左膠唔好再偷換概念
群眾慶祝李私煙死唔係因為心腸差或者無理性

李私煙為錢去SPIN香港警魔強姦及殺人惡行等同共犯

猶太人一樣慶祝納粹走狗死,香港班左膠敢唔敢屌柒猶太人?
因為左膠覺得香港人好蝦猶太人唔惹得所以咪同樣性質兩種態度

我一早屌左呢2隻看門狗同佢狗主大奸，根本唔係僭共就係共養打狗！！！

去照顧人地個死剩種啦
左膠王

仲以為講緊低智森

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

連D100班友都頂佢唔順 趕佢走

咁藍志森條水, 係想食開大班走左之後既聽眾, 佢屌本土屌學生扮中立, 但又無大班果種霸氣主持風格, 真係好撚樣衰囉

低智森好似移左民, 你睇下佢背景唔同左, 唔係佢香港間屋, 自從佢話唔做D100果日開始就唔同左背景

中國出世好難移民。

因為蟈安法，就連 藍屍女神思煙bb 都已經移民。

睇佢個Comment Section全部都係啲廢老級既人
慢慢圍爐啦

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

最on9係就算最後發現呢啲理性撚柒咗，佢哋可以連歉都唔使道，道歉仲會俾人讚，但一路以嚟都啱嘅人就冇人理，冇人為佢哋平反

等於佢哋同你講共產黨都有底線，到最後發現唔係，講句「我點知共產黨真係咁衰㗎啫」就冇事

正確, 表表者係司徒爸, 佢到死果日, 都仲想效法宋江投城, 永遠都係諗, 唔好做D野令支共嬲嬲豬

咁佢都錯唔哂既, 果然支共發嬲時, 佢地D泛民真係全部失業下崗

李私煙呢類狗，當日瘋狂搞頭條，
低志森自己連頭條都冇得做，今日仲要扮口德？

叫親志森都係弱智

好早就取消訂閱

我真係好想請教一下, 點解有人可以望住佢直播個樣多過15秒?